頭型似曾志偉，留咩髮型比較好？

想脫毒

剷光

陳帆髮型

曾志偉個髮型

都ok
但要白髮 個樣夠可愛先carry到

唔啦 太娘

就係剷左 大番薯咁

留返長電爆炸頭囉

請參考過去幾十年獎門人每集造型

冇得救